一人一句對popomen/popowomen講嘅說話

有鑑於某夜凌晨喺popostation外打氣嘅時候，小弟一時詞窮，諗唔到有咩可以講，於是上嚟集思廣益，等下次有機會可以拎出嚟賣弄吓。

例子：你老婆今晚畀人中出。
(利申：當晚聽到某弟兄講，覺得好值得拎出嚟表揚)

求教

推

help me

黑警死全家

有冇沉得咁快

唔想冇嘢好講畀人笑

汪汪汪汪汪汪

推到有高手賜教

吠吠吠吠吠吠

黑警生仔冇屎忽

祝你以後食公仔麵冇調味粉

我好lonely呀

你今日叫咗雞未？

狗也不屌

克你老母

你老公今晚叫雞